依家小學雞初中已經用簡體字加普通話

日經扎醒

哦

幾時用keyboard 車落D學生到